蓋世寶吊老母見字速入

新口岸 有冇車去新葡京個邊

咁撚快手

叫的士啦清

的士貴唔貴 想睇下船定車平

？

新口岸行15分鐘就到啦

去新京轉的士？

我呢期成日去皇朝間濠豐

近邊 想見識下

港珠澳大橋澳門直巴4小時疲累之旅 旅客後悔：試一次就夠

Ching 冇睇

行過去啦，仲搭的士

唔係咁好吃咋喎

焗飯正WO

好近咩

我坐金巴好快又近我

問解你唔問我呢個真正豪賭港珠澳叫雞達人

咁你答埋 真想知

好撚近喎

快行10分鐘就行到

葡京咪係新口岸

定係你想講新大橋落車位

新口岸呀講緊 姐係行過去都得 我以家去欣奧轉金巴

渣架 同班廢老迫巴士

Good 原來咁近 完全屌打船

好過坐船啦

唔好咁on9坐巴士啦
金光頭等都係160

唔好坐咩巴士 想試試 金光去新葡京好遠

WHY GO 新葡京?

賭完 去永利打poker都好方便

go call g together?

今日唔叫雞 我唔舒服

你係澳門？

find me

點睇萬龍酒店

黎左半個月 唔洗錢住行政suite 早午晚自助餐任食

好呀你工作完？

咁癲 我屈蛇ok?

有sp係到

我比你屌啦

6點半收工

尋晚去左個hj 比佢腳交大脾夾出黎
爽到仆街

屌 我坐坐下巴士急屎

蓋世寶吊老母見字速入

25jai

咪幫蓋青 佢25 奇雲道爾